我怕就怕膠旺 平時膠野就也不講

Ching 提示不可急燥

我怕就怕 膠旺 原來膠到好奔放